\documentclass{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage{caption}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
Rendu TP1 GLA NGUYEN THIET Lam
    \begin{longtable}{l|c|p{5cm}} % <-- Alignments: 1st column left, 2nd middle and 3rd right, with vertical lines in between
      \textbf{Numéro} & \textbf{Résultat} & \textbf{Fautes trouvées}\\
      \hline
      1 & Echec & On ne peut pas faire d'appel à \texttt{ajouter()} sans recevoir une exception. Or, à l'initialisation de \texttt{TestPlein} et \texttt{TestNonVide}, on doit ajouter des éléments, tous les tests de ces fichiers ont donc échoué\\
      \hline
      2 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      3 & Echec & L'attribut \texttt{capacite} (en réalité le résultat de l'appel à \texttt{capacite()} mais pour faire plus simple et court on dira
      que c'est l'attribut) n'est pas modifié après une redimension\\
      \hline
      4 & Echec & Un appel à \texttt{raz()} à modifié la capacité du \texttt{Conteneur}\\
      \hline
      5 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      6 & Echec & On peut faire appel à \texttt{redimensionner()} alors que le conteneur n'est pas plein \\
      \hline
      7 & Echec & On ne peut pas écraser un couple de valeur, à la place, un nouveau couple est créé \\
      \hline
      8 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      9 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      10 & Echec & On peut ajouter des couples meme si le conteneur est plein, l'attribut \texttt{taille} en est modifié \\
      \hline
      11 & Echec & Lorsqu'on fait appel à \texttt{ajouter()} dans un conteneur plein, l'exception renvoyée n'est pas \texttt{DebordementConteneur}\\
      \hline
      12 & Echec &
      \begin{itemize}
        \item Un appel à \texttt{raz()} modifie l'attribut \texttt{capacite}
        \item Il y a des exceptions levées lorsqu'on fait appel à \texttt{retire()} sur des couples existants. On ne peut également pas vérifier la non modification des couples après un appel à
        \texttt{retire()} qui a renvoyé une exception: l'implémentation de \texttt{retire()} est défaillante
        \item Ajouter un élément à un conteneur plein ne renvoie pas l'exception \texttt{DebordementConteneur}
      \end{itemize} \\
      \hline
      13 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      14 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      15 & Echec & Un appel à \texttt{raz()} ne supprime aucune valeur \\
      \hline
      16 & Reussite & Aucune \\
      \hline
      17 & Reussite & Aucune \\
    \end{longtable}

\end{document}